奪命LZ 為何愛國能力兩難全？ 林鄭話冇人關心立法會選舉改革，果個係科興義士根叔

奪命LZ
為何中共在港新殖民政治必然撞板？
為何愛國能力兩難全？
林鄭話冇人關心立法會選舉改革，果個係科興義士根叔︱
奪命Loudzone(第3節)
20年03月10日︱
奪命Loudzone(第3節)
20年03月10日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: